好人好姐點會本地感染,啲垃圾廢老累人累物趁地淋啦

一定係啲唔帶口罩嘅濕鳩嚟
快啲死啦

之前係咪有個POST話有MK垃圾坐大飛返大陸玩

國安法同時輸入肺炎
又會咁岩

一家人嘛